★廢老：珍惜生命，就要檢測！

支持佢去打科興針

廢老 越來越誇，勁過義和團

檢測完就免疫？

檢測已關乎到每個人的生命安全

佢唔應該出街，唔出街就唔會感染

如果港共有珍惜佢嘅生命,就唔會放人入來播毒

我只係想問點解，關咩事
我話你殺咗林鄭先可以救世界都得啦

梗係唔會啦，沖個廁所都有機會中招

廢佬:係

刀槍不入

邏輯思維咪就係
信政府唔怕.jpg

覺得土瓜灣d廢老仲戇鳩過深水埗果d

老貓啲friend嚟

送你見私煙